無聊一問，訓緊覺嗰陣 係咪唔會打乞痴架？

冬天成日就訓著嗰陣 就打乞痴搞到個人醒哂 ，所以係到諗訓著咗既人會唔會打呢？
有無人試過？

係咁打乞痴果時你應該唔會瞓得着

我無試過訓著左打啊 如果打完應該要隔一陣先訓得返